［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（151）

好耐冇開post

頭痛都要番工

年尾想轉工又好難

通常幾時出雙糧花紅？1月？